點去黑眼圈好?

日日個樣都殘到仆街 成日俾人笑熊貓眼 之前試過用鐵匙羹 完全冇用 有冇巴絲可以拯救下小弟

美圖秀秀

打針

將自己變黑 同黑眼圈融為一體

瞓覺啦

買支搽暇膏

打少啲飛機啦